%!TEX encoding = UTF8

%
% Diagramme de Gantt
%

% Illustrant le travail prévu par itération (au sens défini par le Processus Unifié) jusqu'à la fin de la session. On suppose donc que vous définirez la durée de vos itérations subséquentes et choisirez les cas d'utilisation pour lesquels vous réaliserez la conception (Design), l'implémentation et les tests à chaque itération.
\chapter{Diagramme de Gantt}
%Suite à avoir fait resortir toutes les fonctionnalités recherchées par le client, nous passons à l'étape de créer un échéancier pour chacune des parties du projet. L'équipe a donc fait resortir le Gantt suivant qui contient les majeures parties du projet séparés en itérations d'environ deux semaines.
Le Gantt mis à jour à la figure~\ref{fig:GanttDiagramm} permet de voir la planification du travail par itérations d'environ deux semaines. Il permet de constater le respect du souhait du client d'avoir pour la prochaine remise les fonctionnalitées suivantes~:
\begin{itemize}
	\item Créer / éditer un instrument (ajout, déplacement, suppression de touches) et modifier les paramètres visuels;
	\item Jouer d'un instrument;
	\item Invoquer un gabarit nommé \og guitare \fg{}
\end{itemize}

%\addcontentsline{toc}{section}{R\'esum\'e}
\begin{figure}[!htbp]
    \centering

    \includegraphics[width=\textwidth]{fig/Gantt}

    \caption[Diagramme de Gantt]{Diagramme de Gantt illustrant le travail prévu par itération jusqu'à la fin de la session.}
    \label{fig:GanttDiagramm}
\end{figure}
